講真元朗班示威者比人打死都唔使恨啦

因為你地班垃圾連登仔呀

本來以為尋晚元朗鄉黑打完人，今日應該會民意逆轉，點知一上Babycondom,香討

屌你老母全部藍屍洗地post黎

屌你地老母，成班淨係識響連登推Po冇用架！而家即刻同我出去打輿論戰！

呢次我地要民意一鋪逆轉！！！！

Sorry標題黨

推

推 十連